點睇秦妹美妮, 妮妮?

懷疑佢把聲被天使吻過
聽到我耳窿勁油
計埋顏值都係秦國第一了

我都想吻下...

好屈。。。

郭羨妮屌打

我都覺............

你個新名都幾難聽

佢周街痾屎...

佢話嗰篤唔係佢架
佢嗰篤應該影唔到

Lalisa 屌打

牙降用學友名怕唔怕會迷失自我 變左娜蓮粉

應該得rap係吊打 跳舞可能贏少少

試下面上批蕩少一寸?

學友不嬲娜蓮粉

有鳩嘅

Funson reported

韓圈個三個秦妹我都可以
#秦妹大聯盟

依個唔係

分你妹

自己同連狗解釋

好正

應該係全秦國最正的女子..

斬鳩sir娛樂台top5高質

Holy shit

起碼屌打clc果隻野